一到夏天部錢七就打柴

話說五月先交完牌費
之後就逐樣野壞
首先就斷皮帶兼燒打喃磨
整好渣唔夠兩次又穿水箱
再整再壞
未入車房整都估到
應該係壞波箱/條軸灣左
係咪比車房陰？

利申: 三菱

lancer or pajero ?

壞多幾次 整到變激鬥戰車

識貨之人..揀30!

Galant尾期
呢兩個月燒完錢又冇得渣真係煩

整左幾多錢啦？！